唔好左你飛！搞事就係鬼！非暴力 五大訴求 缺一不可

有人搞事就係鬼！就算發現鬼就影低相吊佢走！唔好圍佢！禮貌 不暴力！

如果有文宣 請向各大傳媒指出搞事都係鬼！